祝福你半天一生都得一句那麼短

請照字面意思解

邊個偷偷留下負皮

ok 正評

Nice

無愛可失 得不到相戀別說失戀

太肉麻累物累人原應了斷

維持著熟悉表情陌生關係不要變

現實前被逼安分才戒掉了閃縮掛念

無名義給你快樂不必兜轉

想講句一切算了你聽不到又怎算

無權去把驚擾你的心捧起贈給你

只知道比你更愛你這種愛沒分寸

塵埃落定

好sad